[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1546)

.

以為你誤中

FAIL左

買唔撚到高登 角

Despacito

1000

slowwwwwww

卡馬亞做咩狂擦角

慢撚到

英冠英甲易玩到

馬會真係好賤,第一次講到出口

狗會做咩封高登仔角

Zenit又贏一場

卡馬亞又問題角封鳩左

哥登堡反cup

[img]

完場留TG

要刷到嬴

Cd rom

slow

CLS

爆左角都冇得補

紅星 爆角

支持得巴

想跟 跟到你返去萬5

布馬比多球

賠率有改 但係唔開 即係狗會計唔岩數唔開 狗撚到

蚊注有排先去到

21

中

2-1

卡爾馬2-1

即中

跟客ng

即場得正式回歸！

米保出力了

又一個半0全3斷一

點睇

卡馬爾主三

咁買左未

屌 買果陣封左呀仆街

入到先得架

又救呀得一次

真係入

入唔切ng

卡馬亞 2-1 哥登堡

屌 買唔切

回歸！

回完就goal 好彩

布里斯托城比多球

買唔切

又1k 2.5幾
Gooooooal

阿得反底

如果米堡反cup抽一個派100

好on9

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘
從迎接你變做目送

lm

布洛馬反cup 支持區

我了

吸飛炸

Gun

Gchi

Lm

高登仔追和gchi區

我

Fatfat啦你

森林CUP佢
米鋪出番D力啦

屌 笑撚左

由第一球我就救返佢了
12中9了

呀得反底求水

轉完兩次賠率買唔到ng就入左

死狗會肯開返角未

布馬

咁撚郩咪撚開啦 係撚咁封

點解買大波次次都冇NBA
買細波全部半0全3爆鳩晒我

又要叫過高登仔追和

廚房佬d心水幾勁

多數唔會開返

Me2

拖一拖，等一等，終於知 投注 表白刻不容緩

Why

呀得快上返10k
20k可以派me了

潘森盤

西朗

WHO

布馬韋甘比開大我自含

下一隊入球 星期六 42
卡爾馬(主) 對 哥登堡(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@1.78

$ 2,500.00

朗斯冰角咁耐做乜

呀得 我唔買住 睇路
手機無電 叫唔到條女買

卡爾馬 轟多一球 GOGOGO

有角數數錯就算計返啱都唔會開返

Okok 我自己會照顧自己

星期六 17
全場
格雷特霍夫

對

辛特侯遜

3:1

買左細
跑完步見到NBA
78 81 89分鐘3球

西布郎廢到

屌你修安聯大波無買

啱啱訓醒 高蛇fs巴有冇出過水

有數錯口手

主ng

西布朗咁都贏唔到就陪新特蘭落英甲啦

睇下有冇好轉

朗斯入佢老母

米鋪我屌你老母

韋根好似好撚勁喎

英冠難買到

Longs入未

森林比多球好了

閪布朗入波未

屌你我點買啊 1%
叫完都唔知買唔買到

11:30都未派泡菜？

膠燈堡

狗會諗住封角封到完場

屌你無電就唔好買啦

高登堡

布洛馬

唔撚係最熱門果隊閪布朗斷我5X6啊

哥德堡

多謝布馬

我都係

森林CUP未

仆街了...

瑞超垃圾都反底

訓超啲大波真係易開到呢

班士利比多球

同路

Dodo我叫左好耐

13C收錢

睡超又齊心聯？

成日下半場Nba

布洛馬頂住

閪布哥登斷腳啦on9

紅星無人同唔買9.5 角大
Sosad

閪布朗入兩球

班士利入多球

火車頭 有無手足一齊上車

即刻買左個尿袋叉
睇呀得尾注
利舌 無入注

0000 又要買

西布朗開大ok?

想跟

但買咗就唔開

入左8.5B

賭紅星會行衰運

些仔俾多粒啦

so9sad

跟

一係高登和，一係NO GOAL

你出左訓超大波?
太多波冇乜心機mon post睇唔到

米鋪cup 未

朗斯FG

韋甘比00

串埋燕豪芬

朗斯一收錢

入左十分一身家去9.5b

最後沖刺 森林 樸刺茅夫 求你地入

馬會玩晒啦 封住角盤

些仔

嗚 好似對晒

你個lens 1:0 wor

主再入咁點

睇狗會都有撚排先派角錢

朗斯 1:0

勁共勁共+1？

郎斯好波

狗會輸唔起

輕鬆 又5k搏1.83

2-1仲同你攻咩

咁旺

JUMP

屌想買朗斯fg就封撚左 係紅格啊屌

你有無買 叫左你1.8買

卡爾馬 ng

呢句好易畀人binc

今日淨輸一注2k上30k

哥登追和一世球迷

Cls

紅星好邪 各位小心

無 唔記得左
睇緊psv啲飛

高蛇

有推介?

針 無買朗斯盤

我唔要角,我要波呀

私食

輸淨500上返7k

紅星
角大

朗斯

不要再說了

主4我去瑞典食埋粒波仲得

入球大細過關 5x16 足球過關 5x16
星期六 45
奧伊本(主) 對 查內爾(客)
入球大細
大[2.5]@1.88
星期六 46
莫斯科火車頭(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.75
星期六 47
雲希姆(主) 對 洛辛堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.72
星期六 48
燕豪芬(主) 對 飛燕諾(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75
星期六 44
朗斯(主) 對 紅星(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.78

先買一注TRYTRY 12點正唔正氣

全部有岀水
我無人留意姐。。。

買左紅星fg既手足預戒番1個禮拜賭先

基馬好波

買左紅星既 九成無命出得番波PO

再出

火車頭幾年主場冇贏過斯巴達
唔怪得平手

有冇水

斯巴達盤

Any same road?

多謝班士利布馬

Psv1.78落到1.71

閪布降英甲啦on9

咁多半大大波
哥登堡都半0全3
唯獨我買既1:1到尾

法乙nba？

西布朗輸半得唔得

紅星炸

紅星CUP左

我嘅00到尾

紅星

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL! 1-1

Fake 郎斯好波

森林絕未
垃圾米鋪降班啦

買紅星第一球係咩心態
朗c 1.83 gooooooooooal

炸

fake

跟左兩注大野thanks

直屌火車頭主W

西布朗我屌你老母

米保2:2味

屌 伯明翰比人追和

救得一個得一個 唔好再買紅星

NORWICH!!

森林入味

依隊垃圾

今日半大詐幾次 好波

我救左呀得
岀水無人理
個個以為我燈

炸？

西布朗我屌你老母 祝再降班

仲有冇水

想派都咁難

尹蛇不知幾勁

等1點利記場友賽都好過買紅星

仆街psv落到1.71贏撚硬咩

燕豪芬[0/-0.5] 排隊等收錢

哥登堡 第四球 小注

哥登堡 3.5/4 入球大

尹蛇 12點有無水

紅星做錯咩事

米保屌多飛

早幾日先閪完火車頭對烏法

高登堡2:3 派5個500

米鋪85分鐘開始CUP OK???

莫斯科斯巴達[0]

2k 上到32k
繼續

Ok

買完紅星針左一排
而家買返紅星對面

支持

紅星轉買8.5S試下

上次買完佢fg無羊過錢 今個禮拜又見番佢

Hi

留名

ok lm

批准！

唔會啦 諗下好

同路 心很定

高蛇出手啦

重注左哥登

森林比多粒

朗斯9.5角大針了

比你地好過比馬會

早知真係一早all in20k落去
6位數不是夢。。

森林肯絕殺未呀＿

西布朗贏到我買波衫

OK

入未 jump

dodo,hi

有早知
實allin

些路迪冇買半大買全大苦主

咁既心態好邪

hi

洛辛堡 有無同路

些仔大波

2:1

我屌你老母西布朗
斷我一條4串1

請求黎過2:2先

米鋪求走盤

ok收返 伯明翰又變返2:1

絕殺

3場對晒 有無人派錢起機

等dodo水了 唔撚度了

米保快入
冇時間了

Bristol贏波啦屌

利記對家都強陣

0000 有水
洛辛寶 足水

瑞典真係一allin就仆街

我岩岩先到屋企 沖個涼再睇下有咩好買

咁急貼出黎

保!!!頓!!!!

咁快貼

多謝

閪布朗 -1只雖2分鐘

跟了

閪布朗

追了全日
終於追回甲府，櫪木那些注
針了100
明天玩嗎！？

1:2

哥登追和啦屌

森林爭你呀屌入多球

米保

西布朗廢到

西布朗大伏

0000 斯巴達 洛辛堡

馬會好狗, 特登借D耳封左哥登堡角球

4x1斷西布

盤？

斯巴達大波

Rip 巴打

補5分鐘同我入兩粒

今日12中11 爽到

痴撚線 閪布朗仲要比人贏

琴日漢堡 今日西布朗

俄超半和例分

輸唔起 9成比psg玩撚爆

Fs巴

高登完未

飛

米鋪比多粒呀

我日穴有兩條飛過關 8x1 斷2 5x1 都係斷2 有啲失策今日 你跟左我少少？有平注單頭啲大波應該有贏少少

玩呀

過關串左細波JUMP

好似錯左又好似今朝咁

星星有無角推介

可能開細呢

跟！ 平注？

屌你哥登堡

依場16個, 個個追買2.4+都輸撚死馬會

買左紅星8.5S

唉 8中4
垃圾椒

十萬

+1

俄超大波?

3串1又斷1關 戇鳩鳩買左些路迪細 絕殺左

gun

米鋪森林比多粒

FS巴係咪都係一日50萬額?

你直覺FG都屌10皮.. 應該好快爆WO

森林入未

星星同fs對咗 俄超大細波?

比多粒

班士利 入多粒

要左火車頭 洛辛堡

黑卡可以excess limited

2:2都唔比我

十萬望你中斬狗會好過啦

全世界又洛辛寶

紅星降班未?

燕豪芬冠軍1.5

班士利40

卡馬玩到17角

場場NBA

燕豪芬

無限額?

半/全?

哥登2:2派100

收$$$

朗斯半主中了

唔會無上限
可以再上咁解

想買psv 會唔會收皮

米鋪比我走盤啦

信心注

17c

一撚樣

平半會想買 半一要諗多幾諗

卡馬收錢

西布朗又係漢堡d一定斷硬腳既賤種朋友黎

屌 些路迪臨尾比人入 殺哂-2 cls

3744 04-08-2018
21:23 過關 讓球
2X1 星期六 21 布里斯托城 (主) 對 諾定咸森林 (客)
主 [0] @ 1.83
星期六 23 米禾爾 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [0] @ 1.87 $410

$410.00

跟 一齊屌波

米鋪 好彩

兩蛇相遇必有一針 小注50蚊

和波

日本波不了
其他中哂

same road

可能和都唔定

收番410

法國玩即場NG幾好玩

完場

米埔走盤

咁skip了

贏唔到咪又係輸

今晚有100%的波
12點 斯巴達盤

兩場無玩過

Fs蛇挽唔挽埋盤 今晚

嘩

Fs巴加持

買左森林同米保
同上面巴打屌足全場

已跟左大波

100% 跟了

今晚睇賓特拿表演

100% gun了

第一見100% 跟了

第一次見FS巴話有100%

仲以為莫斯科100%

米保追和3分鐘

我搞下gag 唔會買盤

洛辛堡想試下2.5b

屌你米禾爾咁都要嘔返出黎

場訓超想踢5粒鐘？點解仲未完

好多人會跟架 fs

講錯左

唔好買啊 我講笑打錯
係莫斯科盤

洛寶2.03落到1.96 。。。。 咁多注
早知私食

好彩無買

有無人衝動跟左fs

飛燕諾 第一隊入球 重心
洛辛堡 半大全大 重心

應該好多人跟左

係散户定點

會唔會已經有人買咗

Sparktak 過往六場有五場贏，一場和
所以我信 fs 巴，自己都有分析過，唔係盲跟，無悔

GUN

.........

真係莫斯科100%

買左

下次唔敢買波膽補飛啦

psv要了

原來已經買咗大波
入多咗注

兵工廠 客讓+1 1:0 Jump
石周三 客讓+1 3:2 Jump
葉士 主勝 2:2 Jump

3場Jump晒

PSV 入未

上船！

重注莫斯科！！！！

平注一齊上

係 買Sparktak其實正路

係我衰心急

完左啦

跟左...

斯巴達串洛辛堡2.5b 最後召集

接納

4847 入球大細 星期六 46
莫斯科火車頭(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.95

$ 100.00

GUN!

火車頭贏硬

跟唔切

屌星星買100

會贏

買左斯巴達盤
希望贏到

買唔切psv

$100燈水

幾多人買左俄假細波而家喊緊

莫斯科100%波

凍過水了

fs巴

雲希姆盤應該會贏
沒買

未被接納

超出足球戶口類別1之每日總投注額 入球大細 星期六 44
朗斯(主) 對 紅星(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.73

$ 500.00

非黑卡大戶買不到了

求走盤 大波 大家開心

買左斯巴達唔驚啦 隨時贏到架

跟左

斯巴達100%

紅星ng

跟了單頭
今天櫪木反底大球on99
Bee就冇得講了！
明天再一齊上！！！

俄超重心 莫斯科 100%

你害怕大雨嗎 是不是還留短頭髮

呢個真 咁驚做咩

火車頭100%

買左客盤 應該ok

轟隆轟隆

0:3

MOSCOW ___________

會唔會好無引

利記-1會唔會好過份

我跟左fs巴大波 開個客盤俾你

fs咁旺up錯應該都開到

好想要紅星NG

強陣

細波低過1.7 盡量唔好單頭 我係用嚟做過關腳架

雲加下次可以試下59分59秒先出水

十分無癮... 但因為呢樣野又幫我慳左補首爾9.5S果5皮野

無聊的午後特別愛講愛情的童話

洛辛堡

斯巴達同雲加同路

4點美職有無水

火車頭psv 2x1禁唔切
希望輸左佢

屌 買完朗斯9.5角大之後無角
今日角球好似中得一注町田細

Fs, 我賴了屎

法乙都咁多球迷睇 係咪痴線

屌你老母英冠8場波得兩場細 過關咁都中其中一場

好彩森林走盤 有得再玩 多謝寶利樸矛跟左

白屌兩場

重申 莫斯科100%

洛寶入波叫我

屌 想買紅星下球

同你對晒，但一樣買唔切

半大黨 [img]

阿特蘭大想all in大波波

英乙史雲頓場波係做緊乜？ 補時補到杯撚左

屌你老母閪
支撚支燈都最後一分鐘出水
唔撚賭波

唔敢睇了 又訓唔著

其實都準嘅，Sparktak 往績五勝一和，正路選擇

不過我頭先計 dutching 計到我都入唔切飛

對唔住

原來係咁！！
好，長知識了
謝，dodo

今日英冠買大fat fat

比角我！

正路就斯巴達 但俄超好鬼

一人斷一場大家開心

屌你老母退出波post
898

識啲野 重心 樸茨茅夫

叫左你 ga啦。。。

洛辛堡半大全大
莫斯科全大

0030有無錫菲聯手足

挽留

做乜

屌 又㫁一

睡了，冇跟

唯有今場心靈投注，靜候結果

買入球算

典解呀

鳩㩒都中
但我唔知做乜鳩㩒左森林 5斷1

Too much ball tonight, rest

2.5b

入未

入未吖屌

psv斯巴達禁住屌

洛辛堡入味

我要入呀

跟咗 fs 同一眾巴打買波大

3.5? 2.6好低水

買唔到洛寶半大係好事定壞事

朗斯刷角了

利記臨時加？

紅星停角ok?

全部大波快

好事

好

屌屌下就人嫁啦 妹下妹下先驚

波膽 spartak 2:0 / 1:1 gogogo

no

法乙3連角

yes
臨時新加都一定係精選中嘅精選

不了

洛辛禁屌到

紅星咩事連c

若要生活好

禁屌無用
要入波
係入波呀

奧伊本 GOAL

好後悔 8.5b 2.2 冇要到

一鳩變左7c

入波未

派未呀狗會慢撚到

繼續比C我

手持一手洛寶

搵緊100%波

雲外看琴譜

火車頭頂唔頂得住

GOALLL

最好頂唔住互射

快半大

Psv入未

落山寶 GOAL

頂得順

半大jump

洛辛堡lets go ！！！

Goalll

洛辛堡上

洛辛堡goal

洛辛堡單邊456

又會咁正氣

洛辛堡好波 入多粒半大

洛辛堡真係易到

斯巴達㩒屌火車頭

8C

屌到佢變牛肺

笑4 易到
洛寶又5k 1.5幾第一球

!!!

10.5s?

入一粒就易，買1.5FG呀？

8c

-2c 紅星

紅星無限連C

-3C

Yes I am

買fg唔叫

甘美奧又有錢派

例飛

上面頭先好多巴打好驚

比多兩球洛辛堡！

會開得出

本多真好

紅星幫幫手入粒

屌你老母走啦 明明你先係死燈狗

紅星比多兩角我

9.5s jump

而家到我好驚

半大已死

我個本係2000咋

㩒屌 要入波

莫斯科入未

真練心臟

斯巴達加油啊

雲加買左火車頭？

終於知咩叫本多終勝

洛寶點輸啊
玩十幾場輸1注

洛辛堡入多粒保平安先

雖然無買 但我估斯巴達可以不敗
近況 狀態同盤路都ok

好撚囂

4x1 2x1 都穿左主

睇佢個款 psv想hea到尾

我2k本 朝早講到而家。。。

11.5b要了

你旺果時你都可以囂咖

要對注了麼

斯巴達呢場一定唔會輸，我話既

巴打留意左你gel左成日

法乙角大照追 幾穩

好撚勁 仲有無料

vps入psv老母

未旺過唔太清楚

PSV入波未？

快D NBA啦

跟實你了

gel到反曬光
由誤中1001 贏到而家

GUN到變燈神

客入先就醒

火車頭好廢

ok!

0030果場 寶美有無水打救

旺過一排

Nba la

psv半細全細點輸啊

仲買左咩，GEL嚟睇下

斯巴達應該點都唔會輸

可否上！！！

快入！！！！

Red star NG

咩波先得架

戰鬥民族重未入波

大波！！！！

紅星三角plz

戒賭了嗎？

未睇下面個d mon緊洛寶

洛辛堡可以再爽手少少

紅星10.5s @2.40入手

洛辛堡入多粒

快撚d半大

我斷尾關
$10以小搏大衰左

買左俄佬主盤 賽前落飛
但問題係踢左10分鐘變受讓

All in猁 -1

9C

10角膽 紅星

哥登堡果場角球係咪未派

8.5b 咁就收左錢.. 2.25

屌你一買就刷

有無人買雞湯？

有撚排

同得仔推緊第三口

呢啲係誘盤 引你買

冇買 入左11.5b

上吖！

球證阻左朗斯視野射唔到

洛辛堡快手開個半大

保地花膠平手咁鬼

psv快大抄

啱啱南球堡先伏完

2：1

Psv想妹到完

就快

俄仔射唔入就斬咗佢啦

兩隊都曳，山度士仲要唔識入波

洛辛堡入佢

屎雲生有冇同路

入未？？？

大波未?

主場勁到癲唔洗讓

又唔俾青爐我跟

受讓都可以入波先

PSV 攻到咁都唔入

飛燕諾

psv可以入未

C呢
一C啊！

－3c

俄大波已死

咁都冇c

上呀

-3C
Psv半大

錫菲聯得1.68比狗買。。。

NBA未?

洛寶快d456

有 買左外圍

大左派一個100

洛辛堡半大

報驚

Ok咁我唔買

法乙8.5 9.5 10.5 11.5角大

Me

LM

0:2

Half big?

係咪要我我我

冰C

Psv大波已死

留

有C末

比甲 + 洛堡都半大左
差垃圾荷甲

雞湯D主力走晒,廢左好多,SKIP左佢啦

洛辛bro

㩒唔切嘅波又中
洛辛堡2:0

1:1

永遠都跟高蛇d水點都唔死得哂 係精神既

俄仔入波味

ME

咁遠都入

荷盃當聯賽玩

我得 又中半大
洛寶2.03個盤 派錢咁派
Gel到反撚曬光了

俄假入波未
荷假入波未

今日d波幾好賭

慢慢追

Jump la

你肯定

阿特蘭大讓半一咁少

俄仔入波未差你一關

暫時都係⋯

賭埋先講

比多一隻C我

紅星.有C未

點解啲人依家連足球通勝都唔識

呀得 20k未 派me

有冇手足唔訓追到美假

9.5s need jump la

俄仔大波

買完就瞓

20蚊就有

咁旺出下水啦ching

買完訓覺對身體更好

Psv入未吖屌

美假有咩心水

屌 買左洛辛堡串psv全大 岩岩睇真d先知原來係閪盃 唔係聯賽黎

就入

買完錫菲聯等到300再玩
skip曬中間D垃圾波

岀左10幾條水啦
都話小薯仔 無人理同睇

佢出左啦 gel埋啦

屌你個閪入波未呀

30分鐘已過去

美假呢

洛辛堡好波 一世gchi洛辛堡

錫菲聯

買左大波又係冇響過

雞湯大波係味等死

朗斯角大未啲啦

太多post追唔切
睇到你個朗斯fg但果時未足水冇買

終於返到屋企可以賭球了

今日係咪未輸過

平時睇開 覺得呢兩隊野開平手係有啲怪 再睇埋近期往績 都係估斯巴達不敗 佢仲要兩邊水一樣咁鬼

10.5c出翻黎

俄仔唔入比人入
開夠2:2 SUPER

賓神隊 禁屌緊

輸1

總之入波就得

比甲大波易到⋯

PSV快入波

人地比比甲半大全大啦

要派了 GOAL!

要了錫菲聯,狗也不屌雞湯

我了!

飛燕諾大波jump

雞湯加油

俄仔入波未

半大針

朗斯 角呀

紅星 Ng @4.15 入手

飛燕諾唔識入波... 我個fg點算

又錯過鳥

0射

收到瘋 我得上返10k

錫菲聯會3-0

PSV入未呀

skip唔skip利記

比甲半場開左大波 2點果場追唔追得過

紅星 -1c

射都冇射過

奧伊本咁快畀人cup

無問題

真係呆左...

快入！！！！
快入！！！！
快入！！！！
快入！！！！
快入！！！！
快入！！！！

朗S 比多球

利物浦 -1會唔會太搏

靠粒老烏 領先

高蛇同路
求多一角

未

入完角即凍10分鐘

洛辛都半大全大埋

挪超大波收埋

1射1入就夠

雲希姆cup了開始

無事的

分D比俄仔啦

屌你另外2場呢
人地NBA啦

法乙俾多球啦屌

洛辛堡 同比甲打nba?

moscow???

雲希姆Goalllllll 大波2.5 半場收

全大

冇買大就開晒大
買大就收晒皮
買細就NBA開晒大

飛燕俄假大

送多粒波畀佢，咁都輸就食屎啦

差飛燕諾呀屌

洛辛堡唔好玩野

俄仔你地唔啪藥係咪唔識入波

俄超快入1粒定驚

俄超 荷盃

好驚

5分鐘夠半大

差個斯巴達 2串1 生生性性

洛辛堡2:1

求下你
比多一隻角我

PSV完半場前入一球先啦

全部三球

紅星和 派100

上左雞湯船仔
是咪不智

屌psv入未

40分鐘未夠全大都收錢 朗C重係1:0

斯巴達
PSV入佢

感謝高蛇帶領

紅星入撚左停屍間？

紅星冰角

10k都要做職乞了

想買10.5b

飛燕諾比心機開全大

那有錢

爭俄仔咋 快nba

唉 psv大波已死

角大已死

Psv快啲啦

買大波果2場0入球

巴打
信念

PSV 大波

信念

朗斯比多一C係咪咁難

飛燕諾肯射味

紅星角-1

I KNOW THAT FEEL

睇返呢兩年冠軍盃都無開大波波

-1c

紅星咪撚再刷

差飛燕大波呢關

紅星比2C please

10角完ok?

俾多C啦

1點前截 有咩網可以抽獎

Psv sprata 寶寶上

利半主

大把人排隊

Me 了

荷俄假快D NBA

1點前lm

截呢個POST算啦

俄假半大已死

斯巴達快入

有諗過飛
最後諗唔到拖邊關又拖返佢

紅星和未 屌

角情告急呀紅星

俄佬一球都無

贏錢都乞下先 lm

半夜有邊場盤穩陣 想買場就訓

我D手足要角!!!

希望可以中到啦星星 gchi

又針得

未試過

角呢

叫到法國聽到！！！

我都買左

職乞好多